有冇試過覺得自己唔屬於一個地方

用一個一朝得志嘅狀態嚟對人
最後得罪曬所有人之後
後悔都嚟唔切 嗰度已經再無你嘅容身之處
但你仲要繼續喺嗰個地方生活多幾年 應該點算

容我張狂

走啦你

答案係 李斯!!

唔走得

係安搭

諗下都辛苦呀面皮薄
一開始咁冇禮貌又淨係....我知我抵死架喇
但係一諗到會比識得嘅人見到自己就會好驚
一諗到會比人唔知點睇 唔知點講又覺得好驚
我無係自己攞嚟 但其實唔想都係因為咁
係真係自己攞嚟 幾後悔都冇用 要怪怪自己狗眼自視過高又囂張 唉

去沙灘唔𥄫女姐係痴線!! 痴線英文係silly

中文要倒返轉 所以係安搭

真係好撚on9 war(way)